[大和解?] 國泰工會告示板化身連儂牆 數百空姐空少齊為香港打氣

連儂牆在本港各區遍地開花，連大企業的告示板亦變身成連儂牆，貼滿打工仔對反送中運動的心聲。國泰空中服務員工會前主席黎玉嬋表示，本周一起，工會將國泰城內一塊公司給予工會張貼通告的告示板，化身成連儂牆，讓員工用memo紙寫上心底說話，至今已有數百人留言。

「香港加油」、「不要放棄」、「不撤不散」……國泰連儂牆告示板貼滿貼滿國泰空姐、空少各種吶喊。黎玉嬋表示，公司在國泰城設有一個房間，擺放每名員工的私人信箱，員工視該房間為訊息交換中心，房內設有一塊告示板，給予工會張貼通告。在上月初反送中運動開展時，員工已自發在房內放置白絲帶，以及呼籲市民登記做選民的單張，個別員工更在個人信箱旁的「吉位」，張貼字句，為香港打氣，但為免有關標貼會被公司清理，因此本周一起，工會清除告示板上所有通告，騰出空間讓員工在告示板上，張貼自己心聲。

她表示，不少國泰員工都積極參與反送中運動，多場示威活動都有出席，更自發參與救護隊的工作，她說，作為香港人，大家都認為有責任為香港發聲及出一分力。